隔幾年就腳痛一次

話說唔知點解細個有次左腳突然好痛
去咗睇跌打 話咩根膜炎
之後敷咗藥 好快無事
過幾年又係咁 話我可能成日行得多
而家搞到好似每隔一段時間就會翻發咁
咁樣老咗會唔會有咩風濕嗰啲
小弟我仲好後生炸

邊個位痛點痛法先得架
你咁講隔住個mon邊個幫到你

痛風？

痛風/根膜炎

足底筋膜炎？

腳眼後面嗰條打直嘅根

扁平足？

跑跳多？

係咪關體重事？
個人太重 腳負荷唔到都會咁

睇政府醫生 話隻腳唔得 想refer去足科 排大概三四個月就有得睇 算係快